[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

連緊急法都玩埋，林鄭你真係玩撚大咗，929全球抗赤納粹集會都係因你而起！我地香港人要令2019年9月29日係歷史上留名。時間仲有一個月，香港人要再創奇跡！
大家想考100分，你要target 200分；想搞尻林鄭，你要target 中共。

今日係運動第79日，我地進步咗好多。歷史不斷重演，睇番2014年個79日，政府用既招數其實同依加好相似，對比番2014同期手段，就係大紀元出黎話習近平同中聯辦特首割蓆，然後就係禁制令，同埋整對話平台扮解決問題，最後冷處理等完場

其實成件事都係港共搞出黎，即使今次滿足大家既要求，都難保有下次，況且佢地跟本唔會滿足大家要求，所以要諗下點樣對抗，同防止咁既事再發生

今次既事大致上分成三條戰線，香港戰線，大陸戰線，外國戰線

香港戰線：如火如荼，keep住有唔同活動/運動，同埋將會有11月既選舉
大陸戰線：好難打，雖然有唔少頭腦清醒既人，但大部人個思想都好難改變，已經被洗晒腦
外國戰線：依樣係今次我想講既重點同埋做法

首先第一步，我希望大家一齊做既就係：
全部人同我down同開 Reddit 同Twitter ac
至於開ac 建議用新email以免比人秋後算帳

第二件事就係做一段片，跪求攬炒巴，G20巴，動畫巴，文宣巴，各位歷史學專家幫手，小弟不才，只可以提供到個大方向：
將中共既所作所為同德國納粹黨比較，唔一定係香港發生既事，例如比較新疆教育營同德國集中營，當然要加上代表住西方民主自由法治價值既香港&香港人被不斷用暴力，白色恐怖打壓，CCP依加係不斷希望用獨裁專制既制度凌駕於我地依加既制度上，對所有擁抱依個價值既國家間接宣戰，今日香港，明日世界（要強調係CCP,唔係中國），正如上兩星期中國班野蠻人係世界各地以暴力黎對付和平表達意見既香港人，（show法國，德國，加拿大，澳洲，美國班強國人騷擾集會既片段。)最後要帶出既訊息就係第二世界大戰，世界冷漠對待德國納粹黨，比佢有機會崛起，生靈塗炭，依加中國納粹黨（納粹+共產黨）正在崛起，今次要有所警惕，防範於未然。香港依加正身處全世界抗納粹共產黨前線，我地依加正式向世界發出求助，（之前睇機場po, 好多遊客問what do you want us to do?），依加有野佢地可以做到啦，就係令到世界各地政府關注，而做法就係全球民眾一齊幫手組織一次全球集會，令到依件事變成一個社會同埋選舉議題，集會時間要貼近十月一日，建議9月29星期日。守護香港，守護各國既own land，要求政府制裁中共，還香港民主。
只要變咗選舉議題，外國政客為咗選票，就會做野，包括Trump，但當然點樣令世界各國既人感覺到威脅，先係重中之重，事不關己，己不勞心，不過中共做既野同歷史上納粹/共產黨太似，所以應該唔洗太花氣力。
★影片最好有唔同語言(字幕+聲）

第二步之二，做一個Logo 作號召，logo要合併共產黨同納粹(共產黨target美國，納粹target 歐洲）

第三步同第一步呼應，係條片出咗之後，大家約定時間一齊share, retweet,upvote,將佢變成trend
spread時請加上tag
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong

同埋大家幫手睇下唔同國家既熱門討論區，識外語既要一齊係唔同地方spread

香港有200萬人出黎，大陸話佢有14億人，我想講全世界唔計大陸有60億人
我地已經被迫入絕地，只能夠反戈一擊，希望同意既人幫推正評，一齊推上去

------------------------------------------------------------
舊po:
[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

同場加映
[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

十連推

推
快過乳搖

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

高質po無人理

23

24

25

幫推

26

27

28

29

五大訴求 缺一不可

30

31

32

33

34

35

36

依啲都係好好既文宣

推

37

幫手推，一人推十下

38

929呢個係咪咩特別日子?

p牌幫唔到你推

唔係，純粹星期日又係十一前

香港十一有假期，但外國無，咁好難多人去

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

推有用post

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

推，呢個堅要推

正 評埋

推，一定要置頂

推，要長期置頂